平時搭公交車班老爹開大喇叭播支那歌，所以牠們死有餘辜

比成38萬真係浪費金錢

公交車你老母

老R認同

閒日咁鍾意開大喇吧播支那歌

依家能獲毛主席接見

三生有幸啦